同愛嘅人做朋友係咩感覺

拍拖咗冇耐 但係成日因為屋企壓力令我地嗌大交
明明互相鍾意 但係就要就嚟分手

真係鍾意嘅就唔會分手啦

同朋友做愛嘅人係咩感覺